popo WhatsApp 10條線

聽完之後我笑咗

我見到好似有堆full gear 暴徒係二坡坊出現好似上哂樓，何妖都好似係度

你地班狗快啲出黎呃ot喇